叫雞比溝女更符合經濟效益

溝女都係為左扑野

比錢溝女，未必有得扑

比錢叫雞就一定有得扑，重次次都唔同

叫雞比溝女更符合經濟效益

總結：女人都係雞

一日雞蟲一世雞蟲

有機會有性病

收皮啦 咩叫女人都係雞
抵你一世無女受你玩 一樓一都唔接呀！
番屋企打飛機啦

你溝女都可能溝到件公廁
你仲以為佢好純情
一下唔覺意 套都唔帶
就中埋招
相反叫雞 你明知佢係雞
一定更加小心 全情套住

無愛ge性有意思咩

的確係冇靈魂

港女>>>>>>>大陸雞

頭幾次可能都會覺得有新鮮感，
之後為屌而屌就會覺得曬錢曬時間

但你一日7次都好重本（500x7=3500)X365=1,277,500
負擔唔起

係 所以都係自己打飛機仲舒服

反正都係為屌而屌，點解唔嘗試做鴨？又賺到錢

你睇錯左

除7都貴左

你計錯左

溝唔到女嘅人就係咁講

同你老母一樣

你屋企人養大你又好符合經濟效益？

雞唔會關心你

佢又真係講錯 只係70% 女人係雞 有d想做都無人要